政宗君的復仇 48

吉乃正一死港女臭雞
你老母 細個折散愛姬同男主
大個搶埋男主
作者比狗屌

屌得好！

咁仆街 ？

利申：動畫黨，等緊睇愛姬同男主錫錫同一齊

無睇一排變到咁撚樣
細個趕撚走人大個就真係溝佢

作者燒壞腦

黑髮、傲嬌、第一卷封面
竟然唔撚係女主 嗚嗚嗚點解啊
愛姬

睇封面都知吉乃先係女主
漫畫限定版同普通版封面好多都係吉乃

細個見人肥就嫌棄人
大個見佢靚仔左就出曬水
難為愛姬仲要讓俾佢

日久生情啊
吉乃後面都拒絕同豬腳接觸
而且豬腳同其他女一齊會肚痛同出疹

唔撚係掛

只係愛姬定位太慘
本來愛姬同男主天生一對
根本唔到吉乃去介入
吉乃就因為驚男主搶走愛姬 拆散左佢地
大個左就搶走埋男主公平咩

大家可以睇番法國篇細個既回憶
細個愛姬幫男主唔再比人蝦
之後講過愛姬咁幫佢
要比番幸福佢
到頭來呢?

錯既唔係愛姬
係吉乃
但呢個要比番幸福愛姬既誓言就咁無左
公平咩?

真係多撚謝晒吉乃

唔好講到搶咁難聽
佢都有幫豬腳追愛姬，想做返補償
但邊諗到豬腳吉乃同時鍾意對方

邊有人會鍾意肥仔 唔好玩啦

佢細個唔搞事唔會搞到愛姬同男主分開
唔會搞到愛姬有暴食症
唔會搞到愛姬討厭男性

愛姬一無所有

可能有人講寧子都係咁
但寧子本身同男主無乜交流
無得同一而論

叫吉乃食屎啦

阻撚著曬

仲有兩集先完
睇定啲

得返一集

師匠

作者仲賣關子
愛姬同吉乃
政宗的選擇?
唔通有得反殺咩

愛姬bb

真係估唔到正宮係吉乃

可唔可以作曬咁多女主既結局

嗰個係gal game唔係漫畫

揀個大波實無錯

揀大波寧子仲好

不是吧
估唔撚佢到

其實吉乃同男主都幾襯

嘩無睇好耐,我記得漫畫睇到男主係跑步機仆街個集
唔知第幾集有無巴打教我?

貼吧有人發現由始至終女主都唔瞭解男主既喜好習慣

相反吉乃每次會知男主想要咩

乜原來仲有一集炸 咁要睇睇啦
睇到42定43都無再睇過

青梅竹馬必輸

屌你老母 佢試吓唔係愛姬end

情人節整朱古力個話講到出哂面

吉乃好撚正

呢點後面愛姬都變左啦 明知分手都幫佢解埋個心結先
又可愛又好女仔

希望愛姬離佢地遠遠
成個人生比佢地搞亂晒

可能前世欠左佢地

動畫官網依家仲夠膽死放愛姬政宗小時候合照

樓主講得好

伸延閱讀
會員咖哩犬入一入黎，我有壞消息想同你講。。。

明明愛姬最鐘意政宗
政宗細個又最鐘意愛姬
吉乃

寧子end都好過吉乃個bitch

政宗：我還是喜歡大的

唔認同

吉乃正d

吉乃

吉奶大波又細細粒.

愛雞 最正係黑絲

要腹黑有腹黑，要可愛有可愛

仲識扮可憐

有冇漫畫app睇到呢套最新進度 漫畫人到39就收皮

布卡

愛姬鍾意嘅係肥嗰陣嘅政宗
而政宗都係想復仇 雖然誤打誤撞同愛姬發生左咁多事
兩個由細個錯開嗰下 已經緣盡
吉乃end真係好正常
不過對吉乃嘅描寫太少
吉乃幾時鍾意上政宗 而政宗幾時又鍾意佢 太少資訊 都冇暗湧嘅
好感度都未儲夠
搞到政宗就好似花心mk咁換女

利申 : 由前幾集派吉乃糖嗰時轉左會

咁多個女角, 吉乃真係排最後...

外傳都係同愛姬一齊喎
依家咁樣轉點講得通

呢個shot真係世界級 瞬間ko左我呢個情場老手

有外傳咩 冇睇過

其實所謂決定勝負一直都係其他人自己既睇法，豬腳自己視角係冇提過，去到最後政宗話佢都係愛黑絲，只係其他人睇錯晒都一樣講得通，而且呢啲故最尾先手被反殺都幾常見

點解我冇印像既

去法國定唔知咩

法國唔係本篇咩

其實全部都畫得好靚好可愛 好難憎邊個
但愛姬真係好慘啊 得左米再收皮真係仲慘過寧子

布卡得36起跳
但係又唔記得自己睇到邊
好似睇到政宗溝到愛姬
跟住跑跑下步暈左個話
應該由邊話開始睇起

本篇黎 3x話呀嘛 都冇認真見證我吉乃嘅戀情

情場老手係唔係即係現充...

收皮啦吉乃
愛姬

呢套野到底幾時先捨得完

最尾黎個後宮end

寧子世界第一

我係征服眾多二次元女女嘅情場老手

有生之年會唔會出第二季

唔會 愈做愈爛
初頭賣得到依家變到完全唔賣得

有銷售情報？

firm左49就完 ？

得pad
漫畫後日談

Oad

第9冊+畫集=8xx yen
依套野真係冇人睇的

咁既價錢好抵屌

第9冊本來係愛姬封面
連畫集先轉左吉乃

其實啲圖真係好精美 全部淨觀賞都好靚

1-7卷都有9萬幾差唔多10萬
依家8 9卷得返岩岩好7萬
家陣賣800幾yen就係因為佢印多左好多

靚到識飛都無用
劇情咁撚樣

唔係愛姬我都棄左了

其實吉乃幾正

25仔

兩個都正

唔想理你😤☹️

allin吉乃贏

屌到佢大肚

由吉乃第一次出場就allin左
仲要係祈妹把聲

屌你老母 仆你個臭街
作者等收刀片啦

愛姬
屌

仆街陷家剷

睇左四十幾集結果竟然係咁
四十幾集原來全部都係同吉乃既打情罵悄

我接受唔到啊

啊

作者你開心啦 滿意啦 復仇成功啦而家
我真係恭撚喜你啊 屌你老母
套野到曬題 直頭可以貼堂添啦
個結局真係睇到開心死人啊 仆街

愛姬
以下嚴重劇透 慎入

殘虐姬 今次你係虐人定虐自己

屌你老母臭西啊 仆街

估唔到有愛姬手足仲痴線過我

當無睇過呢d垃圾

吉你老味

屌你老母

睇撚咗48集，俾個咁撚樣嘅結局我?

屌你老母同pokemon XY一樣咁仆街

好慘啊下一話睇人地修成正果

人地 - 愛姬 同 男主

愛姬
好慘 細過男主俾吉乃趕走左 搞到性格變到咁 唔信男人 好啦 搞左咁耐終於相認返 屌你老味原來男主最愛嘅又唔係自己 雖然吉乃大波好J 但係都唔係咁掛

J 愛姬條腿都有排J 啦

使撚J吉乃條女僕咩

下集反cup

點解布卡要Cut走幾頁

正你老母果 路人角無啦啦坐正 作者真係用屎眼黎寫故

後宮end啦
一係攬炒end
未來搵三個路人出黎NTR晒3個，得男豬獨身

最正路係溝小姐送妹仔 家陣係妹仔大過主人婆

我都想但有機咩

屌 一d舖排都冇就無啦啦變主角 成件事好鬼 打假波 你老母

ok 我buy
套野快d同我爆撚死佢

wtf幾個月冇睇俾個八婆上咗位

我不能接受！

咁多愛姬黨

竹岡葉月你等收刀片啦

真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾真狡猾

個衝擊仲大過當年睇《俺妹》

個衝擊仲大過當年睇《友少》

各位手足堅持到底！集氣！

寧子

寧子或成最大贏家
2個都唔一齊

最慘唔係輸 係輸左仲要幫贏嗰個拉紅線
睇到心痛

仆街，我由踢爆假豬腳嗰到del咗布卡，今日一追返突然師傅上咗位，下期仲要最終回。
個衝擊大到我依家失眠，唯有係到同各位手足一齊聲討

仲要係幫吉乃拉 明明一直對手都係愛姫

師傅會戰勝歸來
愛G黨不願面對

個鋪排好差
轉得又柒

寧子最慘

寧子其實寫得唔夠深入所以無乜感覺

除咗近依幾話，其實寧子寫得仲多過師傅

網上睇返黎。當係參考用
政宗的老婆愛姬讀音是 yoshihime/megohime,其中hime是姬(公主)之意思.而吉乃讀作yoshino,愛姬讀作aki

其實畫多d寧子同政宗既劇情會好d
講真我不嬲支持愛姬 跟住到寧子
吉乃由知佢係兇手之後憎到仆街

寫到大家都直接原諒咗佢，一兩話緩衝都冇cls

所以話轉得好柒
愛姬線收得唔好
唔係話唔比轉
但收得好d啦
吉乃對愛姬傷害好大又搞亂左愛姬既人生
接近無嬲過佢就無左件事
痴線

我都唔知佢做乜會鐘意人

同埋主角其實係咪有錢仔
同得平板玩又係ball場出現即係非富則貴
但佢住又唔似個家同屋又唔似有錢家族

最尾個頁最底寫住"政宗最終嘅選擇係愛姬定吉乃?"

睇埋最尾隻灣再講啦

最後揀班長啦 唔爭在
反正都有一集係同班長玩捧球
劇情舖張對作者黎講都夠嫁啦

揀呢個假愛姬都無咁嬲

揀吉乃真係

唔掙在揀埋小十朗

搞撚錯丫...

黑絲平胸萬歲！

g持

好似偽戀咁反cup就仆街
吉乃

我都覺得無論漫畫定動畫吉乃好多時都畫得靚D

愛姬個頭難畫姐

偽戀咁都早反cup 有無搞錯

有班傻鳩唔認輸,話係反CUP心理會平衡D

算啦 小野寺曾經一度領先 嚇到我心都跳出黎
好彩都係千棘贏

屌 我miss左D咩 對上係46 冇睇47 依家睇48就變左吉乃

睇到男豬無啦啦訓低左就冇再睇

大波就贏嫁啦 吹啊

唔洗再睇落去嫁啦 如果有書既話可以燒埋佢 有片就del左佢 有cd就碎左佢啦

一話反春咩⋯⋯
愛姬

啀，我本身都係嗰個位停，好後侮一次追返咁多話

愛情依家嘢，作者話嚟就嚟

我個人好大波，不過吉乃不了

作者本身好似係吉乃黨

倒數一話唔到我唔認 冇得救了

最後起雙飛

千棘黨+++

好撚嬲，停左一排冇睇再睇返
吉乃竟成最大贏家

吉乃先正
唔識食

講真如果政宗同吉乃私底下策劃嗰陣
加少少曖昧互動 怕醜面紅甚至內心悸動
成個轉折會順暢好多同出師有名
而家搞到我吉乃勝之不武 何以服眾呀？

唔講咁多吉乃好波

????????????????????????????????????????????????

愛姬又冇波
錦係要吉乃

屌埋你

其實睇返，佢家姐都話吉乃居然會傾電話傾到笑
個陣都估到佢鍾意政宗架啦
係冇諗過贏到

呢d係正常後宮劇情

好難搵到個好似詩羽咁，又黑絲，又大波

咁愛姬都有黑絲加持啦 （無波，但有腿 ）

黑絲大波咪又係輸
不過Eriri都輸左
屌

屌你根本就係galgame最垃圾果條路人角線黎 佢都好意思畫出黎做結局

吉乃又可以拮
又有奶可以奶
愛姬有咩
唔通好似個名咁要人當佢係公主（姬）咁服侍呀
係男人都揀吉乃啦
反而漫畫到最尾先入吉乃線先令人不能接受
應該一開始就係情侶
由第一話發糖發到去四十九話先岩
依家忍條公主病忍咗四十幾話先出嗰小小糖
就好似俾作者強得喂屎喂到最後先俾啖糖你食咁
攪到上EH都無人畫本
如果一開始就撮合咗吉乃
依家吉乃本隨時多過御三家啦！
竹崗唔識作愛情故事就唔好作
嘥曬吉乃咁好角色

好想睇吉乃本

神知

估唔到呢套仲有咁多人睇

突然就入吉乃線....
做乜尻，
明明除咗同政宗商量之外都冇乜出過場

推上熱門

等全連登人聲討吉乃

主角係有錢仔黎
有提過佢家底唔野小
剩睇可以買套健身返屋企操
已經非平凡人可為
不過可能未到愛G果啲巨富就真

愛姬

愛姬個性格係吉乃害架

竹崗試下出本野由第一話開始就發吉乃糖
Who fucking care愛姬係咩性格
更可況港女格係天生
如果愛姬重視男主又點會因為男主無搵佢就當男人係狗呀
根本愛姬只當男主係寵物咁養
見隻寵物唔聽話離家出走咩以後唔養囉
係D俾港女調教到貼貼服服嘅抖M港男先瀨落吉乃到
緊係啦女神一定無錯嫁
如果女神做錯一定係其他人害嘅依D咩係抖M港男思維
唔好問點解香港一街港女
無港男思維點滋生到公主病港女繁殖呀！

當時政宗係愛姬支柱同埋初戀
政宗突然唔見左
愛姬喊左好耐 先信唔過男性同埋性格變成咁

神大人太多女 無感

繼續瀨

愛姬傲嬌 而且明顯改緊啦 機會都唔俾人就要人走

屌你吉乃線就直頭石頭爆出黎 明明成本書都係愛姬同男豬既故事 無啦啦有條友出左黎認投 點講都講唔通啦

漫畫有畫晒出黎

感覺大戰一觸即發

你要吉乃都起碼出多廿幾三十集整返段佢地既故事出黎啊 屌 無啦啦話愛姬唔了解男豬就走左去搵吉乃 係咪痴鳩線嫁

咪係
有舖排過起碼叫輸得心服口服
問題係冇呀嘛

知啦女神無錯嘅
唔係吉乃從中作梗一早同男主拉埋天窗
不如設定個世界死剩男主同愛姬咩無第三者攪事囉
仲細咩成隻小學雞
真係當男主會死心塌地至死不渝
兩人感情唔會被離間
如果係真愛就唔會小小事都攪成咁啦
就算當初吉乃無攪局
愛姬性格注定無可能同男主過得耐
只係啱啱好吉乃做咗導火線
但係唔代表無左吉乃兩人就會天長地久
唔好咁傻咁天真啦！

無計
吉乃拮得又奶得
愛姬有咩？公主病

你呢d真係死拗
咁樣你不如話
依家吉乃end
但之後佢地有機會以後分開
一樣道理

有無人好鍾意呢隻畫風?

都話吉乃拮得又奶得
愛姬有咩
兩個拍埋邊個贏邊個輸唔係睇唔到呀
一係個故事從頭到尾都無吉乃
其他女仔全部比愛姬更港女更公主
咁咩唯有揀愛姬囉
竹崗係作咗吉乃入去俾男主揀
男主揀過更好嘅好正常呀
唔好話連寧子都好過愛姬
要男主同吉乃分開
得，除非個故事入面有比吉乃好嘅女仔囉
不過愛姬就無可能啦！

唔睇劇情睇人設
無野好講
完了吧

cls 睇個漫畫睇到精神病發

講性格，吉乃為左撮合男主同愛姬
一邊隱藏自己感情一邊做男主“師父”
請問愛姬為咗依段感情付出過咩
最多咩就係細個喊個幾日囉
同港女D兵一唔聽話就喊有咩分別
更可況後來近乎躺贏就同男主行返埋
同吉乃簡直係天與地比
唔係吉乃一邊撮合一邊又要掃走寧子等狂蜂浪蝶
愛姬可以同男主行埋咩
唔好意思，我認為結局好合理唔只吉乃拮得又奶得
最重要係佢係愛情路上係付出最多嗰個
如果好似愛姬咁躺都有得贏
依一部就真係成為港女YY作品
呀仲有抖M港男YY作品
因為港男會以為自己好似男主咁最終會受港女青睞
但係事實港男就唔係男主
唔好成日YY女神會好似愛姬咁對你先得㗎

講性格，吉乃為左撮合男主同愛姬
一邊隱藏自己感情一邊做男主“師父”
請問愛姬為咗依段感情付出過咩
最多咩就係細個喊過幾日囉
同港女D兵一唔聽話就喊有咩分別
更可況後來近乎躺贏就同男主行返埋
同吉乃簡直係天與地比
唔係吉乃一邊撮合一邊又要掃走寧子等狂蜂浪蝶
愛姬可以同男主行埋咩
唔好意思，我認為結局好合理唔只吉乃拮得又奶得
最重要係佢係愛情路上係付出最多嗰個
如果好似愛姬咁躺都有得贏
依一部就真係成為港女YY作品
呀仲有抖M港男YY作品
因為港男會以為自己好似男主咁最終會受港女青睞
但係事實港男就唔係男主
唔好成日YY女神會好似愛姬咁對你先得㗎

為左撮合男主同愛姬
當初邊個仆街拆散人地嫁

敗犬嘅藉口
唔知點解睇依套就好似見到班死港女D兵遇到真愛飛走港女唔做兵咁舒暢
只係發太少糖臨完兩話先發糖太少啦！

吉乃個陣咁撚細過，仲要得愛姬一個close d既朋友
佢怕愛姬比人搶走，所以做錯左野，趕走左豬腳
但去到重遇豬腳，都睇得到佢想兩個人係埋一齊
同埋你估吉乃隱藏感情唔攰唔心痛既咩，但佢都選擇都偽裝落去
愛姬如果做得狠心d，佢可以上兩話唔放走政宗，可以今話逼吉乃忘記政宗
但愛姬最後選擇成全佢兩個，想佢地幸福

好女仔

愛情路講責任㗎
係唔係我搶咗你條仔俾返條仔你就當打和呀！
搶到你條仔唔係我問題而係你問題你條仔頂唔順你炸
如果當時愛姬真係愛男主
佢大把野可以做到先唔會咁易被吉乃拆散
愛情路上嘅失敗原因從來只有自己無第三者
而吉乃卻要白白承擔愛姬嘅失敗去撮合愛姬同自己愛嘅人
依種感情已經比條死港女好得多多聲

條友起因結果錯晒
明明係吉乃拆散人地
佢想補償番就講到佢好似好委屈咁
痴線
咁既睇法就真係厹啦
吉乃唔搞事點會咁呀屌

寧子bb 送上門都唔要 屌你老母

當時？病撚到冇曬意識瞓著左可以有幾大把野可以做呀

我終於明點解有咁多港男
愛情路係講感情唔係講邏輯
無感情嘅愛情幾符合邏輯都無用
吉乃唔搞事就代表能夠天長地久
如果兩人既感情能夠地久天長又點會俾人搞到事？

你又知人地唔可以天長地久

咁都有黨爭

連登好多愛姬黨
吉乃黨好少

吉乃鋪排太少

佢屋企幾有錢
搵個人都搵唔到？
吉乃只可以自己搵搵唔到唔怪佢
愛姬出句聲要全城人口名冊都得啦！
唔好話請私家偵探
個設定咁有米同我講同死窮鬼一樣咪玩呀
更可況男主都係名流
名流世界幾大睇寧子都知道
愛姬只有搵同唔搵無搵唔到嘅選項

睇埋最尾句先出聲呢
你D口吻以足老公出軌怪二奶
永遠唔知自己滿足唔到老公D死姑婆
如果你係女人一世無男人要都得

無睇半年追返進度，比我揀會係愛姬

你又有冇諗過男主為左愛姬付出左幾多 愛姬係唔識點對人好姐 但可以學可以改 愛姬都可以成長 而且佢真係鍾意男豬 但而家係機會都唔撚俾人就要分手 根本個故事係可以寫到愛姬慢慢變小鳥依人同埋識為男豬著想呢d皇道end
吉乃唔係唔好 但你個故事點轉都真係冇可能兩集變吉乃end 明明之前一路以黎全部都係描寫緊愛姬 甚至有埋佢既心理描寫 點都唔應該係吉同奶

不如咁講 佢地真係有刷出火花既scene除左臨尾果一攬之外 真係完全冇 而愛姬同男豬一路都係係到放緊煙花

講感情更加唔合理啦
成個故仔吉乃同男豬邊到有一part係有表示過男豬係鍾意吉乃嫁 吉乃有就唔奇姐 男豬四十幾集個心一路都係愛姬到

放咁多精力時間感情落去 點會唔係真命天女

on9得罪講句
愛姬對人閪
但只要係“政宗“
佢就無嬲過佢
無論假政宗定男主
而且假政宗果時 愛姬都有迷惑過呢個係咪政宗
因為政宗無可能咁

本身睇到有尋麻疹 仲諗住之後應該仲有大把故事寫 可以睇佢地點樣克服呢個問題 愛姬會做d咩幫男豬 佢地會點樣成長 明明一路以黎都走左咁多歪路先可以係埋一齊 點知原來呢個麻疹就係吉乃end既伏線 最後愛姬連男豬身上面發生咩事都唔知既時候 生唔生麻疹就直接變左係認自己真愛既方法 作者你係咪痴鳩左線

明明一路都等緊愛姬派糖同放閃嫁ma 屌你

純轉貼

1/作者原本就準備吉乃線,伏筆我在那邊另一貼有寫
2/前期愛姬搶戲是因為要做煙霧,等吉乃線好好成形
(好的故事要時間伏筆,不是你們速食文化,熱血番1-2話文戲就一句句拖拖拖,總是姑事未成形就被腰斬,所以愛姬線搶盡風頭,給你們速食,寧子出場前就已經沖到頂了,後邊就是你們說的鬼打檣,吉乃線就慢慢設疑點堆積事件)
3/中期作者開始對愛姬開黑,說明愛姬不是合格的女主,認錯人,迫吃胖等等.

總體故事,黑幕都是吉乃,政宗一直處於被動,只是作者用政宗的視角來寫(CHOAS CHILD類似)
最初吉乃引誘政宗開始計劃,以把政宗和愛姬拉在一起,在寧子出場前應該萬事完結;
可惜天意弄人,跑出寧子,寧子是政宗方的感情試驗,政宗最後回想起那個"我不可能喜歡你,豚足"推開了寧子,
過了試驗;以為雨過天清,又跑出一個胖子,總是最差一步吉乃的計劃就成功,就是不成
這次胖子的愛姬方的感情試驗,但愛姬完全失敗了,不只向胖子發情,在政宗和胖子之中也選了胖子,
而且直到最後政宗說出真相前也分不出真假政宗.
在這些事件中,原本只是想把政宗愛姬拉在一起的吉乃慢慢把自己坑進去了.
終於進入交住,達成計劃的吉乃認痛斬斷和政宗的交流,卻喚起了政宗對吉乃的感情
愛姬也沒有正視眼前的政宗,結果和政宗交往也只是因為他是當年的胖子,
結果政宗對愛姬的感情留不住,政宗喜歡上自己,結果自己成了最後的阻礙.

你們以為鬼打檣,其實是天(作者)在坑弄吉乃.愛姬由始到終都不是真命天女

source:

寧子bb

紅字認同 但其他完全唔覺得會令男豬同吉乃係感情上會有掛勾 最多只係best friend 一定唔會係女友

都係死宅個故好睇d

如果係類似協定關係果d

男豬咁堅定不移 連一次覺得自己可能係鍾意吉乃既諗法都完全冇出現過

我又無話愛姬唔鐘意男主
不過愛姬係死港女姐嘛
港女想溝仔一樣可以懶好人咁
簽左結婚證書就現形啦！
重點係你可唔可以為咗所愛嘅人放棄一切
愛姬做到嘅，不過太遲姐
如果佢唔係做左四十幾話愛情懶人
到最後先發現自己從來無付出過
先決定放棄真“補數”
我諗我都會鐘意依個角色
但係事實除咗最後先發現自己一直受其他人幫助之外
其他時間就好似瑪麗蘇咁自己唔洗出手男主就自動送上門
依D故仔都係留返俾港女睇啦
好彩依套係男性向漫畫
除咗瑪麗蘇之外仲有其他唔同性格女角色
如果得愛姬就真係唔會睇
老實講我都因為愛姬斷咗幾次
今日補到尾發現吉乃end先有返興趣
但正如一開始講
既然唔係港女end就咪花時間寫港女劇情
真係趕客唔怪得後期賣唔出

吉乃end始終都係自爆 正路點都係愛姬既成長

受眾係瑪麗蘇港女？
正常人會鐘意睇港女嘅成長咩？

呀桐乃咪港女成長
所以燒書

我會想睇港女點樣變馴同埋之後佢點樣係之後deal with以前既恩恩怨怨
呢樣先係我想係呢個故睇到既故事

吉乃唔搞事
根本唔會有咁多野
補數?笑死
吉乃就真係補數啦
更何況
前幾十話係佢地相處過程
中間愛姬已經對政宗有感情
只係當認為肥仔係政宗果時
佢揀左肥仔
但眼利既都有發現愛姬係有疑惑過
只係無決定性證據

仲有愛姬點解讓路
最決定性係執到本復仇筆記
原來8年間男主瘦落黎係為左對佢復仇
而且對政宗傷害咁大
但根本唔關愛姬事
吉乃搞出黎
而且後面4x話強轉吉乃線
先唯有放棄
唔係咩補數

後面轉愛姬線已經好唔合理
前期無乜曖昧畫面
或者內心描寫
主要都畫愛姬
但無啦啦爆出黎話鍾意吉乃
痴線

無論如何 作者根本唔夠時間收左愛姬線再轉返條線去吉乃到 唔知佢係俾人cut定係點 但咁樣既end 真係完全冇說服力

但我完全唔想睇尋麻疹end囉

仲有話愛姬港女真係笑死
請問愛姬初初點港女呀?
點解會變左殘虐姬呀
因為吉乃呀
屌你老母
吉乃就真係臭雞啦
無事搞風搞雨

講真成件事呢d都唔重要
但後面轉線轉得太差先比人屌

條女好工心計

成個先後結果錯撚晒
仲話愛姬港女
痴線
不如重睇一次佢地細個果陣啦
愛姬對政宗一開始就保護佢
中間訓練佢一齊反抗蝦佢既人
後面愛姬開口埋口都政宗而且對佢好好
仲同政宗講政宗幸福就好啦
自己已經無得幸福
咁叫港女??????

臭雞都比人講到變聖母
認真好野
我就唔想咁話個角色
但屈愛姬港女真係忍唔到

作者應該係對愛姬既仇恨已經>對吉乃既愛
所以套野先變成咁

點解吉乃唔可以搞事？？？
愛情無輸贏無邏輯可言
你係鍾意人咩用自己嘅魅力吸引對方囉
唔通好似愛姬咁咩都無做自動有男主搵佢“報仇”
自動有人要承擔自己不去敢愛敢恨嘅失敗結果去代自己長跑
但明明自己係愛情路上一步都無跑過就已經係終點前面
吉乃係搞事，咁又點
起碼佢為男主嘅幸福付出過
請問愛姬除咗最尾終於良心發現主動讓賽之外
佢為男主嘅幸福付出過咩野
係零，係零呀！
唔好講咩喊過幾日咁對男主嘅幸福一D作用都無
我認為吉乃end完全合理正常
只係花太多時間係港女到發得太少糖先係問題

垃圾漫

你先將臭雞姬講成聖母呀！

呀星好波

感情係雙向
男豬同樣從來冇為吉乃做過咩 因為佢心入面從來都冇吉乃 而且都冇想過將佢變成女朋友 而家個end又點算合理
再加上男豬同吉乃之間係以前既互動係一d曖昧成份都冇 無啦啦拉埋佢地一齊 咁點算合理

ching中肯

最後拒絕全世界女仔就真神作

55

不過最正路就應該又係推開吉乃去搵返愛姬 反多次cup架啦

我理想結局呀

依部係男性向漫畫唔係女性向
男主訓贏唔係天經地義
你不如問埋點解男主咁挫愛姬吉乃點解會鐘意佢
無計人地叫男主角係連港女都會愛上嘅人物
你恨唔到啦！

尋麻疹天線有冇心理醫生、皮膚科醫生同神祕學專家分析下，我咁大個人聽都未聽過掂到女會出疹

如果作者寫得好邊有咁多人屌佢
愛姫黨寧子黨都自動轉會啦
洗你班吉乃黨依家死撐幫啲劇情解釋

政宗成為真男人

yes ar
me prefer aiG

我食花生睇下邊派fans贏到最後好過

你係咪無睇套作品?
吉乃一開始搞事完全同愛情無關

我有講吉乃搞事同愛情有關咩？？？
只要她有真心為男主着想就值得愛吧

仲有
ching完美演繹咩叫臭雞扮女神
錯既事
講到自己岩晒
搞到人地性格扭曲
初戀無埋
不過呢d都算
我認同愛情無分對錯
但你知唔知點解咁多人反感
唔係因為個角色
係因為佢轉得柒
畫得少呀
明未呀

講真愛姬依家既性格影響唔大
不過係你角度可能唔太討好
如果
我就講如果
假設吉乃唔搞事
吉乃係完全無介入既餘地
少少都無
但吉乃搞事純粹唔想政宗搶走愛姬
正一港女咁自私
而政宗唔會努力8年去復仇
自然唔會放唔低依家既努力
其實你見到好多個畫面有畫政宗根本放唔低8年既努力
佢唔想自己努力8年係無意義

但你要記住
如果無吉乃搞事
根本唔會有以上既煩惱
亦唔會有佢地一齊既阻礙

講付出
吉乃真係收收皮先啦
吉乃內疚先補償咋
佢付出係有原因架
因為內疚呀

愛姬呢
愛姬無做錯野喎
我唔係講邊個岩就邊個鸁
但你d咩付出論真係錯晒

愛姬依家認為政宗鍾意吉乃
就自動退出就真係付出啦
我都唔知吉乃付出d乜

內疚付出扮無私

無吉乃自然有第二個啦！
你估係香港零付出港女都有人仆上去做兵咩
我當故事照舊只係無咗吉乃
一個寧子都ko港女姬
唔好講仲有班長早見同妹妹
你明唔明愛姬嘅問題係邊
唔係因為吉乃而係佢自己無係依條愛情長跑路上跑過一步
依種關係係扭曲嘅
除非全世界死剩淨佢兩個唔係遲早有第三者出現
只有自己願意比所有第三者都更努力先確保心愛嘅人心愛自己
依個世界無主角唔會訓係到人人都會鐘意你
就算係男主我都話佢唔係主角佢邊會咁好死俾兩條女鐘意
但係愛姬只有鐘意係無用
如果只有鐘意人就會拍拖結婚生仔白頭到老就無離婚家庭破裂啦！
如果唔係愛情長跑路上自己親自跑過
就算好似愛姬咁有人揹佢去終點
佢都只會係終點前止步
假如愛姬決定唔讓賽利用男主感情強行一齊你估點
結果只會係最終男主出軌婚姻破裂
所以結局無可能唔係吉乃end
而讓賽反而先係愛情路上踏出第一步
只可惜依步踏得太遲
好難扭轉結果只求係男主心中留個位置
人會愛上願意為自己付出既人係人嘅天性
香港咁特別係因為所有人都唔願意為其他人付出姐
但係正常地方係唔會有無原無故嘅愛
如果兩人嘅感情係能夠被第三者動搖說明兩人感情只是如此
無可能好似揍細路咁睇住段感情唔俾第三者破壞
只有當事人先可以成就牢不可破嘅愛情

所以你老公咩包二奶囉明無

友少end

終於發現你有一個根本性問題
你強調當初吉乃做錯了
愛姬無錯佢唔應該唔能夠同男主一齊
無錯吉乃做錯了
但係愛情路唔係講對錯而係講付出
你唔可以因為吉乃錯了而抹殺佢嘅付出
就好似你老公包二奶被你發現
二奶良心改過俾返老公你就能長相廝守咩
唔好咁天真啦！
之後嚟個三奶四奶咩又一樣
你唔會仲認為我無錯就無問題呀
就算到最後愛姬讓賽都唔係因為愛姬認為自己做錯D咩要補償
而係因為佢自覺自己無吉乃咁愛男主
說明永恆不變的愛係靠雙方付出
唔係好似公式咁唔做錯就得
反而真摯嘅感情能夠原諒過去嘅錯誤
如果雙方已經無感情
只為不犯錯維持一紙關係
最終雙方都會受害
如果你唔明依個道理其實好難講落去
正如你單單將愛姬讓賽睇成係竹崗特登寫成咁
唔明白愛姬背後嘅想法

放棄溝通
佢真係痴左線
ff到愛姬無行到一步
整朱古力
帶政宗解心結
無做野?
再回佢都晒氣

反正個尾都咁
不如搵路人NTR 哂佢地幾個算啦 仲好睇

最好就吉乃因為怕傷害愛姬最後離開左日本之後豬腳同愛姫之間出現左距離感再步入大學篇咁就精彩

如果真係寫吉乃結局我會屌出聲

屌， A/Z 劇情？

好啊 實扑

我都唔介意一集變school day

愛姬=好女仔 唔好的話細個點解要幫政宗又鼓勵佢 吉乃=仆街

痴撚線post

整朱古力都算
日收近百份嘅有錢靚仔咩好忙
帶男主解心結唔係發現自己嘅愛唔夠吉乃嚟之後嘅事
真係枉你鐘意愛姬
連愛姬依陣諗咩都唔知
雖然之前佢係好港女
但確實覺悟之後係成長咗
如果男主係依家先同愛姬吉乃相識
愛姬可能可以同吉乃一較高下
但係現實無如果
男主同吉乃嘅經歷係愛姬無可能追到
正正係愛姬察覺到依點
先放棄男主成全吉乃
依家你走去話愛姬好聖母我好感動
然後就狂費愛姬一番心思叫男主回心轉意
你都好“鐘意”愛姬喎

我可以話吉乃end唔單只係good end
仲係對愛姬，對吉乃都係最好既end
如果愛姬唔願意放手
唔單只男主出軌
連吉乃依個最好朋友都無埋
起碼依家叫做我最愛既人最愛唔係我
但大家都能夠得到幸福
愛姬同吉乃能夠成為曾經愛過同一個人嘅好朋友
如果咁都唔滿意
你係唔係想愛姬同男主一齊然後斷六親end先滿意

痴Q左線

其實偶爾呢D漫畫出現大逆轉都唔係壞事姐

其實書名一早暗示咗，男主帶吉乃返去晚晚復仇

好委屈 咁樣搞到我吉乃變罪人
mood都冇晒

其實最後選擇係點都係bad end
男豬咁撚垃圾 點配得上我愛姬吉乃

最佳bad end:監獄學園

點解愛姬會俾人當港女
你班友知唔知「港女」依個term點解

推到49
推到作者落棺材

弱智唔洗理

我諗結局係同偽娘死黨hehe大家應該happy new year

? ????? ??? /

呢個先係大團圓結局